Status : Tahap 1 selesai. Sudah bisa jalan

revisi :
1) Sudah bisa print (1) (UDAH)
2) Report (UDAH)
3) Password di enkripsi (UDAH)
4) Kasih nomor bilik pada header (1) (UDAH)
6) Kasih tabel pada results (1) (UDAH)

Status tahap 2 : Tahap 2 selesai, revisi diatas sudah selesai

Revisi :
1) Print Nanti (javascript bot) (UDAH)
2) Live report : Jumlah orang yang telah memilih : (UDAH)
3) Android App Launcher (minta kk hanif mengerjakan :3) (BELOM)

Revisi :
1) Print : <priority 1 >
	1.0) Jadi halaman baru aja, jangan new window (UDAH)
	1.1) setiap milih, langsung ngeprint (autorefresh) (UDAH)
	1.2) testing (UDAH)
2) Waktu kapan start & stop program <paling terakhir> (UDAH)
3) layout : 1 baris 3 <terakhir> (UDAH)

Revisi :
1) Report surat, setelah isi langsung print (UDAH, harus terpisah)
2) Kasih instruksi (UDAH)

Manual :
	1) Silahkan buka file config.js yang ada di folder routes
	2) Silahkan edit bagian yang dapat dikonfigurasi (silahkan baca komentar kode tersebut)	
	3) Khusus folder "berita_acara" dimasukkan kedalam XAMPP


Revisi : 
1) bikin redirect index.html di berita_acara (UDAH)
2) live report yang jumlah pemilih masih bug (JALAN KOK :v)
3) Settingan browser untuk dokumentasi print (UDAH)
4) timer di ketengahin (UDAH)
5) Terima kasih hilangin (UDAH)
6) pemilih yang sudah memilih atau belum (UDAH)

Revisi :
1) Durasi vote => Jam (didiskusikan dulu) (UDAH)
2) Halaman client => pemilihan belum dimulai (IF belom diset waktu) (UDAH)
3) Feedback waktu tinggal berapa di konsol bilik (UDAH)
4) Login => Set Durasi dulu (UDAH)
5) Sudah memilih doang di live report (center besar) (UDAH)

Revisi Sekarang : <------
1. Halaman siap milih, (UDAH)
ganti kata2 jadi :
Selamat datang di Pemilihan XXX,  (UDAH)

panduan nya cukup : "Klik tombol Mulai" (UDAH)

tombol nya jadi "mulai" (bukan vote) (UDAH)

2. Halaman Voting (UDAH, cek lagi)
Judul Halaman -> jadi "Memilih" (UDAH)

Panduan : Silahkan tekan wajah calon (UDAH)

Pop Up : Tulisan bikin simpel, OK atau batal (jangan ada link terus ada tulisan IP address gt) (?)


PR
- Export Database (UDAH)
- Clear Database (UDAH)
- bisa print daftar pemilih (UDAH)
- bisa print daftar pemilih yang telah memilih (UDAH)
- kasih password buat join jadi bilik (UDAH)
- Kasih judul : waktu tersisa (UDAH)
- Kecilin waktu (UDAH Coba, gk bisa -_-)
 
X abis login, bikin (tanya lagi) (UDAH)
  Halaman PILIHAN, di halaman itu ada 2 tombol 
  2 tombol 
  a. Pemilu
	 kalau tombol ini dipencet, ntar bakal muncul form yang isinya
       input waktu pemilihan
       Nama Pemilihan (misal : Pemilihan Ketua OSIS)
       Lokasi 

  b. pra pemilu
     masukin pemilih, kalau tombol ini dipencet masuk ke halaman pemilih, dsni admin bisa masukin pemilih2 baru, tapi ga bisa lakuin hal2 lain

REVISI
========================================
- Tambah 2 kolom, desa & kecamatan (UDAH)
- Maskin key di tiap suara yg di print (UDAH)
- print pemilih sesuai format (UDAH)
- Sanitize Input (UDAH)
- Parsing date (UDAH)

REVISI
=======================================
1) Divoter setelah vote bisa vote lagi, fatal (UDAH)
2) Kalau abis waktu, statusnya gk berubah (UDAH)
3) Dalam 1 baris 4 calon (UDAH)
4) Deskripsi calon ilangin aja, nama calon bikin center semua (UDAH)
6) Bot printer suka crash (UDAH)
7) ------ 
